IZONE煙嗓主唱柔B出OST 冇人講?

油b正喔

又幾好聽喎

勁好聽..😭

支持曺婦 果然連登越反越紅
黑到人哋有ost唱
反柔理繼續慢慢黑啦

正到呢 (未聽）

咪侮辱Brahms